Ed Sheeran Fans 討論區 （1）72日倒數

I found a love for me

Darling just dive right in

And follow my lead

Well I found a girl beautiful and sweet

I never knew you were the someone waiting for me

'Cause we were just kids when we fell in love
Not knowing what it was

I will not give you up this time

But darling, just kiss me slow, your heart is all I own

And in your eyes you're holding mine

Baby, I'm dancing in the dark with you between my arms

Barefoot on the grass, listening to our favorite song

When you said you looked a mess, I whispered underneath my breath

But you heard it, darling, you look perfect tonight

Shakes my soul like a pothole every time

等拿飛

Life can get you down so I just numb the way it feels
I drown it with a drink and out-of-date prescription pills
And all the ones that love me they just left me on the shelf
No farewell
So before I save someone else, I've got to save myself
我鍾意呢首多d

呢首都好正

You know hearts don't break around here

買唔到飛

有人放架啦

正正正 you look prefect tonight

首首都好正

竟然有post
lm先

無黎

好後悔最近幾星期先開始真正去搵佢啲碟聽

近期好鐘意I’m a mess同nina